「香港好市民」數十人示威 籲醫管局炒罷工醫護

自稱「香港好市民」的團體，今日到醫管局大樓外示威，反對醫護罷工，有人叫口號「黑護可恥」，又稱「我希望你（醫管局）手起刀落，炒晒呢班無良、無恥之徒。」

有人情緒激動，脫下口罩高叫「黑衣護，可恥！」

有冇巴打幫手改圖改哂做黑警

咩係全世界護士罷工要坐監

自己返大陸疫區做義工宣揚大愛啦！香港好市民！

痴線 人人都有選擇權 係政府嘅不如炒完佢哋再捉佢哋去做培訓俾佢哋試吓做醫護啦

炒呀炒晒佢呀
到時真正無人返工我睇點死

叫呢班人去仆街冚家剷

正
大量私了

呢班友真係好撚好笑 其實係咪玩緊黑色幽默

炒呀 往死裡炒

炒左人地未移民囉，容乜易
醫護競爭力大過你地無限倍

笑死 我估就唔止一成罷

有冇火魔？

三個字
除口罩

罷工。唔係唔可以炒嘅咩？

邊個唔番工就係搞港獨

好呀 繼續屌醫護啦
屌到真係心都淡全部唔做
到時送晒你地班賤畜上支那玩點滴
入支那毒氣室醫院排隊

炒哂搵黑警著full gear幫手醫病

真正攬炒

記得炒曬萬幾個

開始驚要用維穩費唱衰罷工

其實學校真係關鍵
你一復返課就肯定社區爆發
過萬學童返學放學逼巴士逼地鐵
仲要唔好唔記得香港有過千跨境學童，如果復課後果真係不堪設想
不了

「香港好市民」決定組成義工隊支援隔離營基本照顧工作

G持, 炒哂佢地, 警犬頂上

換大陸專才唔比利事無得醫唔好喊啊

咪炒囉
炒曬啲醫護醫院開唔到工
要警察頂上鎮守
支持呀sir!!!

醫護可以考慮下技術移民,等D藍絲做飽佢

炒同罷工有咩分別

成班傻西，炒咗一樣無人返㗎啦。

炒撚左你到時想求人返工都冇得求

對家維穩機器大開，我方文宣呢？

呢班先係冇恥之徒加冇腦，而家黎罷影響唔太大，之後爆發可以服工，但係炒曬就一定唔夠人

認真一問，如果炒哂，搵邊個做？學護定藍絲

又玩抹黑 直頭唔做啦

炒晒佢啦, 唔好之後求人返工

香港公院人手比例係恐怖到唔合理
係外國好彩的一更得幾個case

班藍絲收錢示威就覺得ha果少少糧係好高

醫護驚炒就會行呢一步，何況而家為全港市民生命抗爭
用返典型藍絲回應呢班廢人：有病咪去醫院搵醫護

見到齊心抗疫就覺得好好笑，點睇呢班人都似係去中國最多嗰堆嘅帶病毒者
分分鐘隱瞞自己旅遊史就係呢班廢人

少數派又衝出嚟柒

你班大媽去做義勇護士
唔柒都唔做 好撚野

炒咪去外國/私家

全世界黑警殺人要坐監
點解香港黑警殺人照出糧?

岩架啦炒晒佢
到時中招等死啦

去醫管局總部傳毒比佢地都好

到時係咪會請醫護炒散

即日出糧 無需經驗 工作輕鬆 幫病人量血壓探熱執屎 有意請pm或到XX醫院見工

點解藍絲d組織名永遠都係一眼就睇得出係藍絲組織

HA夠膽炒先算

炒囉
留喺臭港打份濕9工，不如去外國
黃任匡可以去丹麥，但佢選擇留低
你就知香港醫生大把人要

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

佢地指既全世界係指北韓定中國，香港真係變到唔返工都要坐監

再講要炒咪炒囉，醫護不嬲係全世界都缺既人材黎，發達國家移民都係第一批睇果啲黎，好撚似果班弱智咁做埋人蛇賴死都冇地方要咩

少數派

你老母柒婆叫你減少群眾活動 仲走出黎柒

佢哋咁大爱,叫佢哋入去dirty team做醫護助理,我哋就支持佢哋叫醫護唔好罷工！

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

有無申請？

11%係咩人？人？

然後班廢老病左又屌7做乜醫院要排咁耐，冇人理

總有人逆時代而行

班廢老病左咪撚去睇醫生呀

屋企有csi 口罩既人

真係戇鳩
人地反送中示威就暴徒
自己蒙面示威就好市民

快D炒啦，我同醫護一齊唔撈
係時候獨立建國

成班暴徒 點解冇人組隊去追擊佢地 叫佢地除口罩

快啲炒哂佢自動罷工

好啊,炒晒佢收返筆錢離開香港睇住你班友死都好

黑警唔行咇就得？

從來邊有人話自己係好人㗎....

支那都自稱民主國家

依班蒙面暴徒戴乜撚野口罩

#假肺炎真暴徒

支持炒人 炒左就真罷工

莊閒都未分得清

炒晒佢囉，班柒頭記住有病唔好人廠

佢哋連基隆人權都唔識，人人都有罷工嘅自由，每一個人都唔係任何人的附屬品，佢哋可能未聽過法國罷工潮

炒哂啲黃絲仲好呀

少數派真係好麻煩

大撚把藍絲醫護啦驚閪咩
一定比個機會你地死先

即係餘下700幾萬人支持醫護罷工

非法集結?

係就快，到時連你地個道德綁架招都可以即刻收皮

數 10人

數十慢人

快啦 好驚呀

數十人算乜數字，二百萬上街林奠都唔理，更何況有6成人撐醫護罷工。
不要用自己的智商去睇人

得幾十隻貓仔 口罩都蝕埋俾佢

點解到呢啲時候仲有班畜牲走出嚟

*基本人權

pull

二百萬人叫政府成立獨立調查委員會都唔撚理啦，如果你幾十人示威就搞得掂仲得了既，林鄭顏面何存

wfc

香港好市民 你話係就係咩

想幫手嗌：請警察三萬人入去，羅埋醫返份人工

點解仲有咁弱智屌醫護罷工
有睇過公立醫院等撚到仆街就知醫療資源不足
唔封關大家一齊等死
定係佢哋係嗰班打慣尖有優先嘅廢老

炒囉
政府驚班醫護唔做添

炒囉